PRODUCE 101 JAPAN 集中討論區 (11) 1211 決賽熱烈討論中

大家一齊開開心心睇決賽
一齊喊一齊笑
希望大家既PICK會出道同埋記住找數

《PRODUCE 101 JAPAN》是韓國CJ E&M與日本吉本興業共同策劃的實境節目，節目以《PRODUCE 101》作為藍本，以101名來自日本各地的練習生作為主角，在節目中同吃同住、完成各種任務，最後獲選的11名成員將會組成一個團體並於2020年正式出道。

導師
國民製作人代表：NINETY-NINE（岡村隆史 & 矢部浩之）
歌唱導師：菅井秀憲、安倉沙也加
舞蹈導師：A-NON、柏木上野
Rap導師：Bose、WARNER

播放頻道：GYAO!
播出國家：日本
播出時間：每週四 20:01~（HKT）

主題曲

=========
日プ第三輪11強紹介

川尻 蓮 KAWASHIRI REN (牙蓮)
我地既初C
生年月日: 1997年3月2日(22歳)
身長・体重: 173cm・60kg
血液型: O型
出身・国籍: 福岡県・日本

豆原 一成 MAMEHARA ISSEI (牙豆)
國民の初戀
素人代表, 忙內
生年月日: 2002年5月30日(17歳)
身長・体重: 173cm・69kg
血液型: O型
出身・国籍: 岡山県・日本

鶴房 汐恩 TSURUBO SHION (牙鶴)
西面擔當
生年月日: 2000年12月11日(18歳)
身長・体重: 178cm・64kg
血液型: A型
出身・国籍: 滋賀県・日本

白岩 瑠姫 SHIROIWA RUKI (るき)
青蛙王子
生年月日: 1997年11月19日(21歳)
身長・体重: 175cm・55kg
血液型: O型
出身・国籍: 東京都・日本

川西 拓実 KAWANISHI TAKUMI (牙西)
我地既Visual Center
生年月日: 1999年6月23日(20歳)
身長・体重: 170cm・57kg
血液型: B型
出身・国籍: 兵庫県・日本

安藤 誠明 ANDO TOMOAKI (黑安)
主唱擔當
生年月日: 1996年12月19日(22歳)
身長・体重: 173cm・63kg
血液型: A型
出身・国籍: 福岡県・日本

上原 潤 UEHARA JUN (牙潤)
Rap擔當
生年月日: 1996年11月23日(22歳)
身長・体重: 177cm・62kg
血液型: B型
出身・国籍: 東京都・韓国

木全 翔也 KIMATA SYOYA (牙栓)
生年月日: 2000年4月5日(19歳)
身長・体重: 171cm・60kg
血液型: A型
出身・国籍: 愛知県・日本

大平 祥生 OHIRA SHOSEI (牙平)
生年月日: 2000年4月13日(19歳)
身長・体重: 176cm・63kg
血液型: A型
出身・国籍: 京都府・日本

與那城 奨 YONASHIRO SHO (牙獎)
生年月日: 1995年10月25日(23歳)
身長・体重: 180cm・70kg
血液型: O型
出身・国籍: 沖縄県・日本

河野 純喜 KONO JUNKI (牙喜)
生年月日: 1998年1月20日(21歳)
身長・体重: 174cm・64kg
血液型: O型
出身・国籍: 奈良県・日本

=========
鎮PO GIF
母忘黑心影響PD風氣 點解仲未死

為大澤留名

希望你永遠都開開心心

最後⋯⋯澤蓮CP好好味！

希望牙平牙澤可以出道

依家先見到偉仔你整左個咁靚既#1正啊

多謝

導師嗰欄Warner同柏木上野掉轉咗。

床波加油呀

半個鐘

希望返得切屋企

大澤留名
要出到道阿你個衰仔

Btw#1好靚

屌屌屌

開始

屌第一次係電視見到佢好激動

頂投票說明係佐野說明

屌唔撚食飯 睇完先買

緊張

Group 叫 JO1

FUMIYAAAAAA AAAAAAAA

叫JO1

啊

留名

lm

Halo三子有無到

佐野

JO1

屌佢地已經同softbank簽左廣告約
下年春天出碟

下年春天先出道

又one

logo又幾型

咁hea既個名

JO1個logo又幾靚

開始有實感佢地真係出道

始終避唔過one

祖one
不過logo 幾靚

LOGO靚但名HEA

Logo幾型

logo ok
但係讀音好難聽

次次都係咁啦

好娘... 以為係jo one. 都好啲

個名同X1有得揮 一樣hea

屌以為會有速報排名 點知係上次個排名

又話有速報既

我覺得個名幾好

AB6IX廣告

absix個廣告

好難聽

好多廣告

iz*one 個陣都覺得怪 宜家都冇乜野
JO1 都算正常 起碼唔騎呢先

Fans 叫咩名
會撞J家

地上波冇計

j01
hea到 個j會令人以為係j家

jojo

點讀？

J-O-溫

就咁 J O one

jerk off one

J.O. one

じぇいおーわん

呀joe

jojo的奇妙冒險咩

同一腦電波

個名都幾有拉麵鋪啲feel

真係好hea。

屌呀一啲速報都無 好刺激

同到jojo連動又唔錯喎。

係咁loop成員介紹 好似好驚觀眾唔識佢地

有暫定順位

係咪唔跳主題曲

無final 主題曲？

2個鐘夠唔夠播架

JO1 讀出嚟好有幪面超人feel

Ren

牙澤

Young蓮做c

比大澤第一個shot嚇親

先發現係直到12月5號

你太快
不過估到

下？？？ 冇練習片

咁快

好突然就表演

唔貪心 希望收視打得贏fns

大澤型到

好癲

好彩mic唔算開得好大聲

個個今日都好靚仔

本田真係應該rap

韓國個網畫質好差差

牙平好型

呢個好難

Ruki好撚靚

牙鶴rap好正

隻歌奇奇怪怪

痴線!!!型到喊
扯袖口個下尖叫!!!

好正
個個都好靚仔

牙獎打底差評

好型阿嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

牙獎好撚靚仔

好型

又廣告

應該真係完全冇練習片直接表演然後放排名

黑安鳩叫都好正

首歌好泡

無時間掛 得兩個鐘......

地上波太貴

痴撚線 young正到癲

日版節奏真係明快好多，404等到我躁底谷住谷住射唔出咁

點解啲廣告可以咁長

成個腦都係Young

睇得出好趕時間
一切都好快

唉我睇完表演就要出門

豆有單車新片！！！！！

地上波 冇計

young好聽

hi aya巴

young全員好靚仔。

廣告5分鐘 班仔逐個介紹又5分鐘 唱完隻歌又廣告

第2首開始啦 川西係c

GM c位係牙西！！！！
好撚型阿屌

Omg屌我西

你哋咁快

牙西！！！！！！！靚仔到喊

嘩hico

痴線架 好靚仔

係日本

呢套衫靚咁多

衝第1呀鶴仔

牙西呢個look冇得輸

豆好型

好開心 岩岩返得切 睇到牙喜舞台

床波好型

型到

呢組有無開mic

應該驚佢地炒車
墊音好勁

川西今晚好正

呢組好正

Sky呀

西C?

對比young 呢組應該冇

編舞勁正

床波型到

床波高音樣應該會成潛力圖

GM都好正

有D突然細聲左一句個D應該係墊音冇唱
大聲個D有唱

牙西真係天生既c
好撚正呀

我中意GM 真係好型

有d想嘔

呢組服裝氣氛同隊形都好正點解牙蓮成日都搵埋d吃力不討好既歌好慘

架妹打扮真係有一手

係咪孕吐

頭半個鐘就表演完

岡田流鼻血？？

邊個練習生攞住hico手福

想知韓國三個有冇嚟

完全冇韓版果種 下仲做緊呢part既feel

白安藤

睇黎好快就排名了

床波台上氣場

10倍速

好似係白餡

想知too

白安真係織女阿頭

一路鳩叫一路影住部電視
好型阿媽阿

仲有個半鐘係做咩？？？
練習片又唔放

我有了sky的孩子....

韓版啲經紀公司bid 緊

係咪唔會跳主題曲喇

廣告仲長過表演
應該好快講排名
8點準時完

超出想象
所有野都太完美

好似得兩個鐘
應該7點就出賽果

抒情歌+宣佈排名

半個鐘 3次廣告

投票完左了
好撚驚阿
大澤加油阿

我想睇全體一齊跳主題曲

有special stage

吓...咁快截票

睇唔到live
有冇巴絲可以cap床波圖放上嚟

好快 咁就截投票

咁撚快

乜都好快

好彩冇吹票

快到…

いきものがかり寫咗歌比佢地

得呢張

正呀無個仆街催票

好趕時間

應該係日本網民話催票太過唔公平 嘈得幾犀利

Cap唔切 但床波台上真心型

我都想睇
好頭好尾咁

你地用咩網睇 ？

應該唱埋先截啦屌

多謝絲打
J死我

拎定紙巾啊大家

好靚仔

叫哂淘汰左既黎睇又無得跳

首歌

韓版催票方便造馬
日版冇造馬所以唔催票

仲有halo2人

首歌好好聽

一早有冇講過咁快截票架10秒準備

想喊

開咪

唉成班仔會唔會唱唱下喊

呢個同步係咩事

我濟聽都想喊

日版催票應該會好影響結果

啲音響好唔掂

係咪Facebook最快

個節奏快到連放工打卡既機會都無

唱緊K咁

好感動

牙獎係c

HICO把聲變左老牛

牙勳halo

echo勁大

Thx!

得vocal係穩陣

牙西真係好襯粉紅色

床波c位屌？！？！

佢地唱到好心虛咁

啲聲咁 明明應該聽到喊 依家笑出聲點搞

本來應該好感動 啲音響搞到我投入唔到

放送事故級音響

hico隻眼有眼淚

halo在場?

床波企左係中間

屌 我都係

去到final都唔搞個好音響

牙喜今日唱得唔錯

屌以為係牙獎 自膠

應該係main vo? 最高音都係佢

喊唔出
好想笑

音響真係⋯⋯

我都想感動 但係喊唔出wo

求音源

咦原來係delay 屌 又自膠sor

屌 床波係真c

半個鐘已經做晒三個表演到底之後個個半鐘會做咩

佢好啱首歌個feel

黑安條黑色皮褲好好J

啲音響真係⋯⋯⋯
仲要完得好突然
炒車炒得最勁既一次

我入唔到戲.... 以為會喊 喊唔出

感動100分
音響0分

來良對眼已經有眼淚

豆豆把聲好正

發表一個10分鐘

15分鐘一個排名

我覺得豆唱歌係ok

學埋韓國啲衰野

少女殺害

啲音響搞到我狂笑

吓 無啦？

第一集已經覺得

日本入廣告係咁Odd架?無啦啦少女被殺害咩料啊

唔好

有把聲keep住走

睇到好迷

啲音響仲衰過隔離fns

唱成咁會比路人笑架

蓮solo個句唔知邊個墊音
走到好尷尬

King gnu啲歌好聽！
（見啱先廣告有播）

KFC

唔洗路人 我地都笑

之前仲燈會感動到喊

我都笑左

廣告太多

突然好慶幸同fns撞時間

屌那星

我twitter d follower話做咩去到ballad難聽咗咁多

紙巾都拎埋 褲都除埋 比啲咁既野黎

casting黑歷史

今次可能真係喊啦

大澤

又播之前既野

佢地首傘好正

殘念系靚仔

分享下我啲影電視圖

見佢企中間 真係好感動

Sho 同黑安跳nayana

白日 飛行艇

大部分都好好聽

你張豆

公開處刑

可唔可以以後都企

唯一一次希望冇路人睇到

牙獎跳pick me

好尷

黑安

笑死

本田走曬音

可以 一定可以

牙喜jm9

難得床波唱咁多part佢個音響真係笑死

Prayer X

甩鞋

牙喜跳緊乜

鶴

屌 好鳩

依part應該會喊

不過vocal既真係幾有料

摸胸舞

本田唱歌聽唔到key係邊

本田笑死我

本田唱歌真係好難聽

屌 本田唔好再唱歌

個個都202感召咁樣樣

精神污染 本田vocal

唔聽聲 本田真係好似rock主唱咁

本田次次唱歌都災難

本田唱歌個陣後面係咪忍笑

隻豆好可愛

豆條金鍊

本田求你放低枝咪

SKY

屌 hico唱歌都

係

又係202

sky又係jm9

Sky

sky真係跳緊舞?

笑撚死我
點解可以個個都咁尷尬

西以前好MAN

好鄉下feel

本田原來同牙西一齊audition

地主個仔出城

吓？新聞？定廣告

好撚尷

突然插播新聞

屌 以為有咩突發news

幾靚仔喎呢個官員

I’ll be your father next year!??

你睇pdj 定咩

日本啲廣告同新聞咁無縫接軌既 冇心理準備

冇啦啦播新聞

好辛苦 賣夠廣告未

一秒就入新聞
少少預備都冇

咁佢咁岩出現咪評下

又有special stage

有趣的豆原一成

期待Jo1出道

有主題曲

主題曲stage

Cm101 japan

FNS播緊SEXY ZONE

你地係現場？

對住佢地 我jerk off 唔止once

睇嚟FB都跟唔上電視

喺現場仲點上黎

主題曲

笑死我

下 錄播

睇片

はじめまして

主題曲係錄播?

點解第一張咁似momo唔係twice嗰個

豆又突然變可愛

預錄定live???

應該主題曲完就講排名
得返1個鐘,仲要包廣告

似係預錄

個頭有d似sz個中島

無觀眾

預錄俾時間啲仔換衫？

開始肚痛

預備過呼吸

其實我寧願佢喺Gyao直播 起碼冇廣告 唔會突然cut
宜家真係好奇怪

來良個單獨鏡頭仲要比前面果個膊頭擋住左 到底點解可以播出街

差唔又了 公佈排名

屌要發表啦

開始宣佈排名

原來我冇睇錯 頭先audition有一幕有小松

3242751票

黎料屌

呀

下 得20個人跳

好緊張

屌好撚緊張

開始急屎

屌你地呢啲咪又係造票

咁快！！？？

黑人問號

10 sky

唔洗理佢

！！！！！！！！！！！！！！

做乜鳩

最幸福的第十

求一求你地快啲果條直播LINK 我呢個慢啲

其他人喊曬

omg

見到邊個出道都好開心
喊唔停

黑馬SKY

未公布都知係Sky

屌我delay左既

呀！！！尖叫！！！

屌我delayskybbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

Sky好靚仔

！！！！！！！！！！！！sky

sky呀！！！！

嘩屌

嘩嘩嘩

恭喜sky!

skyyyyyyyy

sky好叻仔 一野沖上黎

好開心 最唔穩果個PICK入左先

哇！！！

我透唔到氣

黑馬sky

好耐冇上水
見sky入到
好開心

我打定飛機先

恭喜sky都見佢呢排個勢好勁

great

有巴絲喺日本 快一兩分鐘

其他傻仔喊到傻

手都震埋

好彩係小眾野 一陣又俾娛樂台話空降

分享電視圖

10位 15萬票

我喊了

大澤係咪冇機啦

雖然空降
但一D都唔介意

牙喜大澤要加油

牙空喊到

Sora

上次前11有人跌左出黎

9 河野

屌....我想講BO之後人氣火箭咁衝上黎
佢地話SKY空降我真係屌爆佢

op大地震 咩都有可能既

我喊緊

呀
牙喜呀

牙喜
我以為係大澤失望左
但都好開心

！！！！！！！ 連續我兩個PICK

大澤一副已看透的表情

太好

大澤似忍緊想喊

唔算空降啦，中後段keep 住發力上位。

加埋牙栓我就圓滿啦

本身1pick 有辦法抽牙喜好內疚
出到就好

牙喜
six packs 1/3啦

Sis呀睇到sky跳young了

恭喜牙喜!!!!

牙喜成功搵到工啦

牙喜得左啦

+1

Grad job

又可以睇牙喜喊

牙喜唔洗揾工啦

牙喜

恭喜阿喜。

Sky入到11真係估唔到

佢應該等陣見到人淘汰先開始喊同食鼻涕

又上左熱門

佢後面個勢好勁

8係 木全

牙栓

多人睇既話，就算不推都拉唔到。

咁低

屌 我三個PICK連續咁入哂 好開心唔駛提心吊膽

木全！

恭喜！！！

牙栓好冷靜

床波又一副已看透的表情

唉唔好比鏡頭hico啦

算係咁 牙栓係勁在op穩

恭喜牙全!!

暫時個名單我好滿意

真係大洗牌

牙鶴真係同個個都fd

佛系栓

希望吉本發揮奸商本性 以後推埋其他出道

頭先有個鏡頭好似攝影師仆左街

阿栓好冷靜。

牙栓 好正

西涼太郎喊到

牙栓係咪又4次元咁講野啦?

比栓笑死 有痰

冇造馬係唔同D,入左嘅3個都鍾意

其實佢講野係咁窒
不過睇樣就好冷靜

牙景

7 係 sato

想搵牙喜老母搵唔切

已經預料到大澤⋯⋯

哇 大洗牌到

嘩....牙景係真心諗唔到

屌
我心好痛阿屌

下....

？？？？？？？？？？？

景

第6 宮島

竟然仲咁高排名 不過牙景都正 成日吐糟

我地約定日子攬攬

登爆佢阿屌佢老母

嘩
真係大洗牌

我預SKY,景係黑馬..真係燈中

牙景自己都估唔到

好想抱抱大澤
佢一定係最唔甘心果個

牙景仆街要找數

死啦邊個跌左落去

空降

我都想抱抱佢

恭喜哂坐等找數

six packs 3個缺一不可

上次前11有2個跌左

成日覺得佢係有潛力 但係硬係爭一口氣就爆既feel

大澤第11有無機

佐藤k

6 廣告後

上原 大平?

認真定作法 唔撚係呀？

結果原來佢1P咁穩

韓國嗰邊好多人留言주작 ，咩意思？

希望落左啲人既推轉投大澤
佢爆上去

SKY,景入左
第11好難估......獎/平/潤

牙心c位出道都有可能

求下你 大平6packs要入

好擔心大平

下 咁頭6係邊個？

集氣

幫手集氣大平同Six Packs

大家一齊作法阿

祝黑心出道！！！

加上票池細！？

床波
希望佢簽其他公司solo出道

原來今次主辦係吉本 咁應該做馬都無仇報

屌好感動
牙栓牙景都冇俾黑心搞死

黑心加油

牙景自己都呆撚咗

唔敢燈 好驚

下 頭6有邊個呀屌

呢隊都幾完顏團....各種靚仔都有

大澤molamola

作法中

屌 我之前仲笑9牙景 點知入撚咗11

諗落 大平牙獎係咪......

其餘出道我都可以

牙獎

屌⋯

黑心自己死...兩個fd出晒道

頭6應該係蓮 豆 西 鶴 白 黑安? 唔會燈啊嘛

牙獎牙平

勁撚大洗牌
好撚驚
四天王唔好出事

頭六四天王+白岩+黑安？

五天王走唔甩，淨係要估第六位。

似係了
期待第11

11似牙潤

笑佢咩先

係 就好
想佢入

川川豆鶴白黑

牙澤啊 牙平啊

我大平啊屌

牙獎牙平牙澤點算

第一次公布 佢話第12同第11原來好遠
我喺po到笑9佢：你遲下仲遠
點知⋯⋯

另一重點係RUKI會唔會第一

喂 屌 我數到有9個上位圈既人 得返7個位

想佢有好結果

6係 白岩

白岩第6？！

我以為佢會高啲

飲茶男女個view咁高無撚用
櫻花妹說好的至少出一個呢

屌黑安會唔會出事

我記得
不過都好啊
你燈返佢入去

吓？打投票呢？

唔好燈

都岩岩好 俾人屌少d

恭喜白岩出道 P01加油

清左票？定支那人洗票失敗？！

OP黑安好撚驚中

我仲記得個comment 佢呢下絕地大翻身

頭幾個都生性
唔好亂黎好無

恭喜Ruki!!!

可能扣左
或者係假 點都好 証明支那人冇影響賽果

可能日本果邊洗返走啲中國票 咁都好啊咁樣唔駛被炎上

99 提佢要企好

恭喜

淨返頭5應該黑安同四大天王？

好開心牙景出左道😭😭😭😭😭😭😭

佢係比黑心累啫,本身人氣OK

恭喜哂

呢樣開心過ruki出道本身

Ruki第6 我以為再高小小

牙潤 牙澤

恭喜哂 反正唔係限定團名次唔太重要

黑安pick表示擔心......

屌 我好憎牙景

Molamola 大平大澤
好開心同大家追到呢一刻

跌左唔洗比人炎上 幾好
佢除左mysta課金少 其他數據都好好

恭喜RUKI
但佢D支那FANS係咪要激死

咁佢之前非官方網上投票1pick好似都唔差

你個名

都係好事嚟
總之恭喜ruki

好開心牙景出到道😭😭😭
睇黎佈教式宣傳係有用😭😭😭

希望吉本簽走hico好唔好 唔好曬左佢

我個陣仲好中意個comment 好好笑

真啱啱好中間 幾好

咁ruki唔係c 到底......

5係 sion

西面先第5

點解既 最尾條片啲燈黑哂之後佢話肯定有恐怖野果下都幾得意

hico寶寶開心就得
我唔想佢再俾人炎上

牙西同hico冇得孖公仔喇

唔好淨係估佢得支那fans啦 白岩今日周邊第一個賣哂架

穩出道既都有驚喜 101japan

下

恭喜哂 不過用返連登icon唔好用emoji啦

都係黑心單野 太深刻了

估唔到 我仲諗住高啲

鶴得第5

咁邊個衝左上前四

呢個po白岩pick冇地位

西面又喊到連豬咁

屌....黑安係唔係要爭11

邊個上左去頭四？ 應該係黑安

唉 床波個表情好灰

算啦sion出到就開心了

上原潤個樣好似知自己入唔到咁

唔通日本妹連op都可以去救人??????

唔好燈 我好驚

可能真係有空降Center 黑心

鶴仔咁低

吓邊個上左頭四

SION先第五？下？

以為佢會一位候補

下 sion第一次咁低

人地準備拎11出道

佢又唔係咁嘅意思 只係指嗰班出哂錢打投嘅fans啫

生日快樂

睇化晒咁

玲叶喊到

屌 牙鶴又咁低 櫻花妹咩事

又影北川

我完全get唔到佢
但又未去到好憎佢

好鐘意佢地個感情 希望佢地可以keep住friend
得閒可以見下面 影下相

果然只要係produce系列 啲排名都係估唔到

心痛

生日快樂sion 唔好喊

大洗牌到
好撚驚阿

仲以為會有生日buff…
不過其實名次唔緊要既 除左centre，其他入到就得

唉 好想佢入

我以為生日有加持可以爭第1

最希望係好似yg寶石盒咁 簽撚哂咁多個 分兩團出道

因為Mk得濟？

生日快樂牙鶴
頭幾集好唔鍾意佢
依家覺得佢好趣致

Jun baby呢！！！！

我都因為黑心事件 麻麻地佢

反叛期生日快樂

4係 大平

大平第4

黑安快D出啦,心跳勁快

@偉仔

入唔到

係頭兩集覺得 邊個黎咁臭串依家點睇都覺得好可愛

大平

屌4天王邊個出左事

黑安呢？？？？？？？

呀，我第二三pick都入哂

會員大平祥生呢！

黑安 唔係掛求11

竟然係大平

大平祥生快啲出黎阿
恭喜你阿

仲有黑安呢！！！

嘩屌 六合彩啊？ 好精彩

係 覺得佢有d playboy feel
咬人耳仔個度好核突

牙平隻手震到

我開始有不詳預感.............................

？？？？？？？
唔通牙西跌左

幫手召喚找數

大平係咪熄咗電視呀 返黎呀

大平!!!!恭喜!!!!

嘩 冇海外票大洗牌。。

變左黑安獎爭11

屌四天王同黑安邊個出左事

呢個排名真係痴撚哂線

嘩，阿平爆上。

好感動
牙平入到
本身好擔心佢

係咪數完前4位發現冇位 快啲出黎睇反轉

屌我好撚驚 邊個出左去

黑安真係估唔到...同四大天王.....

牙平一直：
仲有：˚▱˚

大平！！！

S4入哂

大平第4
大澤

好驚邊個出事

3係 廣告後

應該係黑安機會大啲 或者川西都有機

six packs得牙喜一個

會員大平祥生係咪暈左

唔係掛咁川西黑安點

牙獎 黑安

黑安呢....

屌 咁搞法 好不安

屌我可唔可以希望大澤爆左上第3
屌但又唔想無左四天王同黑安

睇到好急 去個廁所先

啊！！！！！我大叫咗出嚟

係咪6packs op配票失敗

有19個出道位就好

蓮都唔洗出道了

大洗牌到 我屌你老母都唔知追唔追好

召喚會員大平祥生

恭喜你阿

開心過拎433333

係咪開心到暈左

笑死 會員大平祥生返黎見到咁多人召喚佢

我都係

同想像差太多

唉 pdj無造票都係估唔撚到啲排名

木全 牙景 都唔係好get到

第四啊 係第四啊
牙平恭喜哂

依家心情好差

有pick係到就會追

我都係睇到果下有啲 下⋯？

我仲未平靜到 我op未出

突然間好緊張

最後11已經逼到無哂位

對6packs飯好殘酷
2個爭第11位

恭喜巴打
記得找數

好想知第11
唔敢亂講野

Same 木全無感

好多生面口出黎

日本人真係好精彩
佢地肯定仲有「因為我op實好多人投 我去救其他人」

木全

說好的肌肉組

差牙澤咋

咁做馬都係做左一兩個出黎

黑安牙獎
JO1缺vocal呀

吉本出二團啦好唔好

咦 6packs初評首歌

同埋冇rap 好癲

廣告首歌
Sixpacks初評

一定有
真係諗唔明點解鶴5
佢d數據係斷哂層

3係 川西

牙西第3

黑安好少one pick架咩
好驚呀

屌 黑安....

唉即係黑安同牙潤爭11

屌又黎

恭喜啊

集氣黑安

喊到嘔肺
牙西阿

屌 我以為黑安係穩陣架......

唉......好灰....諗起李佳恩

頭一二係咪塵埃落定？

好心一pick唔好搞咁多嘢，正正經經投啦

same
木全講野冇腦
景除左樣之外普普通通

係啦 無可能唔係

冇vocal冇rap喎大佬

恭喜牙西!!!

牙西一位唔到
苦呀西

純喜算唔算VO？

我delay到依家先睇到牙西
hico一野沖埋去

分享牙西

不要再說"穩陣"了

希望佢好好練下唔好再走音就ok

101舞團

呀超緊張
豆呀

唔太穩 但依家得佢做到

按慣例會講曬邊兩個

咪係

之前睇話有鶴pick 去投sky
但sky 又真係入到 叫唔叫配票成功

出到道 係第2定第11位已經冇分別 一切重新開始
所以我個人冇乜野

仲有sky都可以期待下

牙景牙全都係sub vo
牙喜算main vo但高音唔穩
仲有黑安…睇下有冇機

勁舞唱開心歌

1同2 Ren同豆爭

hico喊到好鐘意佢地兩個啊

豆同蓮爭第一
加油阿

唉屌
好撚擔心黑安

比豆坐一次啦

咁如果我1p係川豆鶴我都會轉投2p

以為黑安會穩過佢
點知宜家最唔穩係黑安

全隊所有人都鍾意....但OP冇入到

唔想佢返去整船

睇左做開心舞

出jbj2.0就好

唉....唔好再整船啦

屌點解會咁
好撚sad

唉 圓潤

真係要返去整船就好難再見

Jun真係

已經唔想知邊個第一

11諗黎諗去都諗唔到係邊個
想大澤出道
但又覺得呢團需要牙潤
又覺得好想黑安入

結果到最後 1 2位都係佢兩個玩到尾

豆又做梗頸二

本田同川尻

屌 又廣告

屌又廣告

屌

j02

蓮要1呀

吉本出二團啦

Touch wood 如果黑安真係出唔到道
希望研音快撚d簽左佢

諗落 原來6packs真係箱推多，1pick…

一諗到大澤⋯⋯我個心
我啲眼淚

我覺得sky做main rapper都正

研音快啲簽哂啲出唔到道既仔仔佢
除左黑心

都好

緊張到

其實佢同牙西把聲都適合rap
係技巧要慢慢練

SKY原石黎

可能個個以為佢穩入 所以少咗人投

有時候有啲野真係天生嬴成條街把聲正到

唔好再整船就得

我見到佢個樣睇開哂真係好心痛
第9個時佢係咁諗係咪自己
個時佢失望到

出年出道 仲可以練

Sky可以試下轉rap擔

1係 豆

豆第一

我成日loop 佢嗰part
好正

豆
你終於坐到第一

豆第一？？

想睇佢拍劇 晨間劇男主角

黑安11我今日就完滿了

恭喜豆
決賽終於坐到皇座

豆佢呆左呆 跟住爆喊
佢一定係覺得好難相信

可能係真係去左牙豆同牙喜到 兩個本身都冇咁穩

呀！！！！！！！！！！！

豆終於超越到蓮

豆!!!!!恭喜牙豆終於拎一次第一
都恭喜牙蓮入團!!

豆唔好喊啦

豆第一！

終於！！！！！！

我三個賭都要找數 太好啦

喊了豆豆

嘩 終於坐到第一

唯一超越蓮竟然係今次

恭喜牙豆

嘩!!!!!

呢十個人我都好滿意
依家只希望第11叫到"ando tomoaki"

恭喜你

我真係喊左 牙豆真係值得 佢終於坐到最頂

係咪影左牙豆阿爸阿媽

唉ren

牙豆
喊到連豬咁啦我

恭喜晒絲打
第3樣好有意義

睇黎Ren可能係隊長

牙蓮應該會做隊長

太好！！！

最精彩既11要黎了

11位我真心要過呼吸

屌第11廣告完左發表
我唔撚掂啦唔係大澤我應該點算
入唔到都照捐星火啦我屌
唔得啦我要癲啦

呢團又係忙內on top。

牙豆啲吐糟都好鬼致命

暫時最大係佢
不過佢都係97唔算老

牙澤啊

我覺得頭10都好正 有冇人認同 起碼我會追

11唔知點揀 唔夠位啊屌你老母

暈了 快死了

應該都係上原vs黑安

唉 好難取捨

好想黑安入到

唔該叫"ando tomoaki"

獎啊

如果係牙獎同黑安爭我會同牙喜一齊食鼻涕

上原1pick唔係少咩

黑安plz！！！！！

牙潤1pick又未必咁多

11 sho

牙獎⋯⋯⋯

日本妹快啲呼籲吉本開多團。

大洗牌到⋯⋯⋯⋯⋯

至少要多兩三個位

真係好想係jun!!!!!!

黑安同牙獎都想要呀嗚

好緊張 11位真係最緊張

11位 與那城奨 沖縄 24歳 140,003

好微妙既心情 唔係最滿意但又有驚喜既一日
只係可惜其他仔仔

我唔得了⋯⋯⋯⋯⋯
我對個排名唔太滿意⋯⋯⋯⋯⋯⋯
大洗牌到⋯⋯⋯⋯我唔知我自己追唔追得落⋯⋯⋯⋯

黑安唯一一次跌出前11就係今日

牙獎
黑安點算

恭喜牙獎
黑安…

黑安⋯⋯⋯⋯

點解咁架黑安

唉 澤仔啊

抱抱大澤

絲打

床波

點解會咁 黑安

黑箱？

唔 好 比 黑 安 返 去 整 船
搵 人 簽 走 佢 啦

6packs最穩嗰個跌咗真係意料之外

黑安，阿潤

搵人簽佢阿屌

呢11個我都鍾意
但OP不在都唔知點好

真係估唔到黑安出唔到
雖然牙獎唱歌都好好聽
6packs呀

乜撚野排名嚟

可唔可以比多幾個位一齊出道啊

喂加多個位啦

黑安明明一路係最穩果個

我覺得一定會有人簽走呢班仔仔

個排名真係⋯⋯

唔會啦吉本一開始都出曬聲明話唔會做票

⋯⋯⋯⋯

肌肉組最穩 最後出唔道咩玩法

肯定又係救人票害死佢

黑安真係好可憐⋯

我第一下估嘅係黑安

大家都鐘意
但我比呢個大洗牌嚇親⋯⋯⋯⋯⋯

係咪大家以為黑安穩，所以投比牙獎

可能投6p果班一直係同一班人

有牙西同ruki都追唔落

唉.....冇人估到

岩岩鏡頭仲影黑安

出到道又好出唔到又好
祝大家前程似錦

好想黑安都入缺一不可呀

呢個排位 睇到我嘔血

研音pls save黑安

就係個個都以為佢穩

我唔知講咩好。。。

組二團啦

黑安。。。

黑安
大澤

11位直接宣佈幾好，唔洗擺四格出嚟撚啲仔

Gyao開始了

我覺得牙潤都好慘

12 13 14票數呢

Gyao靜係訪問頭11⋯⋯⋯

唔公佈12-20名？
如果黑安12-14名，就真係似配票失敗…
但吉本唔公佈

醒起 今次係黑安第一次跌出前11

個感覺好似
追左我幾個月劇 點知爛尾

Gyao開始左

⋯⋯

屌咪係 之後d排位又唔撚講

屌牙獎話 其實好想黑安一齊入 好唔開心

求文字翻譯
謝謝

屌 佢係咁喊

頂

Tomo

冇造馬都出現李佳思劇本
次次係前11,到決賽先跌

好想有公司快啲簽走其他人好想繼續聽床波唱歌

票池太淺

屌我除左前6我都覺得好難接受
唔係憎佢地但我唔明阿

得sky 同景 逆轉

黑安跌 真係諗都冇諗過

黑安唔好返大海得唔得